我懷念的是中出以後

還是想要做愛的衝動

聖人五分鐘

我記得那年生野 還記得那一種毒

記得那塊黑鮑

推

記得那漏斗胸 最緊的龜頭 最暖的陰道
(誰記得) 誰漏尿

如貞操給污染 碌鳩拎去剪

我記起你條賓周
插完女朋友終於發現 鳩斷
條脷亦啜損

推一推

郭富城嘅弱？

返開邊間教會

我自摸自摸就姣

你錯歌喎

我問為什麼你今天射的那麼快

原來上面全部同一首歌黎，以為k歌大亂改

求成首